香港人坐公共交通真係好黑人憎

無論好天定落雨
巴士/小巴多人坐或者少人坐

點解永遠坐小巴/巴士都係要坐外面個位唔坐窗口位

就算落雨見你拎住一袋二袋或者係大肚婆，佢都唔會坐入去你讓你坐外邊個位

佢寧願左郁右郁，左縮右縮去避開你個袋，都唔會坐入去或者企起身比你入去坐

呢樣野真係得香港先會見到

其實坐窗口位有咩咁唔好坐

一齊研究下

遇到依啲賤種通常我都會唔記得咗要緊握扶手，架車一開就會唔小心成個屎忽坐咗落啲人塊面

當場屌鳩佢囉

1. 眨低香港人自身價值

2. 製造不同階級鬥爭

3. 將香港人移離香港

唔關事。只係每次落雨都覺得呢班人特別衰

呢班人
但大大個香港人個名掛係度
心照啦

我覺得如果起身讓你行入去會好D

佢坐過既Pat pat 位咁熱 你坐唔坐😒

有甲由

佢好快樂 佢好難過

仲有大大聲聲講電話，傾計，開大個喇叭睇劇/片
最仆街唔係唔係窗口位，而係你想座窗口位果陣佢自己座入去，而你就要座果張熱到到仆街既位

地鐵個D坐落去仲熱啦

啱啱坐車都遇到咁嘅人

你唔鍾意可以坐的士

坐走廊位 就係想啲人覺得坐入去唔方便 等自己可以舒服啲 唔想隔離有人座 逼住晒

通常都係廢老

比數係 6:4 左右

好多30+ 都係咁

如果你話佢唔肯讓人入去/你想坐入去佢西臉咁就抵鬧姐
如果肯讓人入去唔洗人提佢借借我覺得冇問題
有時我早落車 窗口位好曬好熱 都會坐走廊位

無啦啦做咩要坐入去？

班煙剷等車時食煙先仆街

食完上車臭撚到

不論搭咩車，本身坐緊，但唔係企得穩，明明未到站就一早企係門口

下兩個站落車又坐入去咩

唔想遇到咁嘅事，自己買車囉

有冇聽過咩叫愛之心，責之切